好唔好搵返佢?

識咗個男仔一年 3個月後一齊咗
後來我投訴佢忙 佢就建議返去之前咁當仲追緊我
之後都keep住日日聯絡啦
但慢慢我覺得佢係拖住我 好幾次我話想一齊返佢都唔肯
佢話怕太忙我又會唔開心 加上我又即將離開香港一年
其實我明 但真係好介意佢一路都冇心同我一齊 永遠要我等
上上星期終於狠心del哂佢電話同所有訊息 仲喊咗好幾日
佢有搵我想傾 話返黎後先再諗一唔一齊
但我真係好想佢呢家就答應
冇理佢幾日 我真係好掛住佢

條女很清楚……
好心唔好咁婆媽啦

忙都要投訴

唔好啦

依家係條仔
鬧我啦 大力啲唔該

佢係忙到日日係公司留到12點...

佢係player?

佢有條件 但唔似 起碼時間應該唔得

搵食姐 犯法咩
黃子華呢句真係駁唔到

咁退後一步囉，做朋友都可以keep住關心對方既
除非佢有新女姐

唉 我係你就唔搵

佢有心就會搵返你架啦...

感情雙方的

我地相處係有有攬攬錫錫 係我心目中係同男女朋友冇咩分別 真係好難叫自己退一步

依家好似我鍾意佢多過佢鍾意我
真係好想見佢啊

咁就代表你應該投訴?

做乜都話冇時間 忍唔到

感情係雙方 啱呀 但係睇邊個放咩係第一嫁姐
同埋佢都搵你 你咪睇下佢點講囉

你都喺唔好同人拍拖結婚啦，以免害到人。

我都唔明
點解忙會係唔可以一齊既理由
少見d會死？

搵啦搵啦屌你老母

佢鍾意回避問題 見佢故意拉開話題就炆
有時真係好想佢坦白啲 估估吓真係好難受

毒撚冇咩拍拖經驗啊唉

唔係我講分開 我嗰時係投訴佢忙 想多啲時間一齊 原意係想討論 但佢就好似怕咗咁

毒撚係麻煩啲sor9

有咩問題